但是所谓的丛林初选是出了名的难以预测和投票。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 “轻轻起伏的山丘”在我的轮胎下滚动，但英国的乡村风景是令人昏昏欲睡的。 与吟游诗人骑行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野兽 
 除了努力避免在地面上发生爆炸外，现在几乎不是为所谓的和平进程做任何事情的时候。 为什么我们应该推迟巴以和平进程|亚伦·大卫·米勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 这也证明了自然所谓的“趋势”超越了趋势。 再见天然发型大师:杰西小姐的联合创始人Titi Branch去世，享年45岁 
 近年来，新闻媒体记录了所谓的“生育旅游”在美国的兴起。 反对出生公民权的进步案例|Keli Goff | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 许多所谓的“哼声”是用来练习的，但在接受它们时要观察是否遵守上述原则。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 在今后的岁月里，除上述税率外，还将包括由公司征收的所有其他税率。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 也许他对微小花朵近乎自发的喜爱，已经比他所谓的原型有了相当大的进步。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 所谓的战争信贷银行就是为这一目的而设计的。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 她活跃的智力和对自由的热爱与所谓哲学家的思索是一致的。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特